朋友失戀 聽日同佢返深圳有咩做

朋友琴日同男朋友分手

東門有冇啲唔雜又可以飲野既地方

屌你啦

一齊去東門？？我最近都想上去
想去東門町掃街

不了 絲就話姐

我以為係基既，sor

去書城

揼骨

叫雞啦

玩黑仔